戇鳩警犬中同(已絕交)：唔明啲暴徒反引渡條例反得咁勁做咩 唔鬧中國咪得囉 鬧中國又無咩好處

屌你老母做狗做到咁無人性
言論自由黎架

一日存有愛警撚 永遠唔會成事
大家一定比人篤灰

,同美國搞對抗有乜好處wor , 如果華為聽美國話唔賣野比伊朗咪冇事囉